有冇方法可以幫學生課到蘋果

對佢地嚟年費未必負擔到
但我諗佢地好想有得睇

課幾個AC公開咁樣得唔得

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

蘋果有助讀計劃 出三百助一個學生
只收信用卡

你真係唔識架喎 開蘋果已經見到啦
做咩姐你

但有冇人知點比錢，係咪要email 去問？

浄係見到呢個，但冇link入去比錢
顧客服務部熱線：
2623-9985
cs@nextdigital.com.hk

學生申請link

Tap n Go

唔知多唔多學生登記呢.

有無acc可以share

試下呢度申請